﻿##### Division Templates #####
division_template = {
	name = "Mekanisoitu Taisteluosasto"	#Mechanised Combat Group

	division_names_group = FIN_ARM_01

	regiments = {
		armor_bat = { x = 0 y = 0 }
		Arm_Inf_Bat = { x = 0 y = 1 }
		SP_Arty_Bat = { x = 0 y = 2 }
	}
	support = {
		H_Engi_Comp = { x = 0 y = 0 }
		SP_AA_Battery = { x = 0 y = 1 }
	}
}

division_template = {
	name = "Motorisoitu Taisteluosasto" #Motorised Combat Group

	division_names_group = FIN_INF_01

	regiments = {
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 1 }
		Arty_Bat = { x = 0 y = 2 }
		L_Inf_Bat = { x = 0 y = 3 }
	}
	support = {
		SP_AA_Battery = { x = 0 y = 0 }
	}
}

division_template = {
	name = "Erikoisjääkärirykmentti"	#Special Jäger Regiment

	division_names_group = FIN_ARB_01

	regiments = {
		L_Air_assault_Bat = { x = 0 y = 0 }	#Air Cavalry Unit
		Special_Forces = { x = 0 y = 1 }
	}


	priority = 2
}

division_template = {
	name = "Kaartin Jääkärirykmentti"	#Guard Jäger Regiment

	division_names_group = FIN_SPEC_02

	regiments = {
		Special_Forces = { x = 0 y = 0 }
		Special_Forces = { x = 0 y = 1 }
	}

	priority = 2
}

division_template = {
	name = "Rannikkoprikaati"			#Coastal Brigade

	division_names_group = FIN_MAR_01

	regiments = {
		L_Marine_Bat = { x = 0 y = 0 }
	}
	support = {
		L_Engi_Comp = { x = 0 y = 0 }
	}
}

#Ground Forces
units = {
	division = {
		#name = "Jääkäriprikaati"
		division_name = {
			is_name_ordered = yes
			name_order = 1
		}
		location = 6087	#Sodankylä
		division_template = "Motorisoitu Taisteluosasto"
		start_experience_factor = 0.65
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		#name = "Kaartin Jääkärirykmentti"
		division_name = {
			is_name_ordered = yes
			name_order = 1
		}
		location = 11105	#Helsinki
		division_template = "Kaartin Jääkärirykmentti"
		start_experience_factor = 0.7
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		#name = "Kainuun Jääkäriprikaati"
		division_name = {
			is_name_ordered = yes
			name_order = 3
		}
		location = 3125		#Kajaani
		division_template = "Motorisoitu Taisteluosasto"
		start_experience_factor = 0.65
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		#name = "Karjalan Prikaati"
		division_name = {
			is_name_ordered = yes
			name_order = 4
		}
		location = 9183		#Kouvola
		division_template = "Motorisoitu Taisteluosasto"
		start_experience_factor = 0.65
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		#name = "Pohjois-Karjalan prikaati"
		division_name = {
			is_name_ordered = yes
			name_order = 6
		}
		location = 11141		#Kontiolahti
		division_template = "Motorisoitu Taisteluosasto"
		start_experience_factor = 0.65
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		#name = "Panssariprikaati"
		division_name = {
			is_name_ordered = yes
			name_order = 1
		}
		location = 9167		#Hattula
		division_template = "Mekanisoitu Taisteluosasto"
		start_experience_factor = 0.65
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		#name = "Porin Prikaati"
		division_name = {
			is_name_ordered = yes
			name_order = 2
		}
		location = 32		#Säkylä
		division_template = "Motorisoitu Taisteluosasto"
		start_experience_factor = 0.65
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		#name = "Utin Jääkärirykmentti"
		division_name = {
			is_name_ordered = yes
			name_order = 1
		}
		location = 9183		#Kouvola
		division_template = "Erikoisjääkärirykmentti"
		start_experience_factor = 0.9
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		#name = "Uudenmaan Prikaati"
		division_name = {
			is_name_ordered = yes
			name_order = 1
		}
		location = 11211	#Raasepori
		division_template = "Rannikkoprikaati"
		start_experience_factor = 0.7
		start_equipment_factor = 0.01
	}
}

instant_effect = {
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons		#RK-62
		amount = 90000				#One Rifle for every possible reservist, so about 400k pieces
		producer = FIN
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons3		#RK-95
		amount = 3300				#About 10k pieces
		producer = FIN
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Anti_tank_0		#95S 58-61 Musti (Recoilles Rifle)
		amount = 150
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Anti_tank_1		#AT-4 Fagot
		amount = 24
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Heavy_Anti_tank_0		#BGM-71 TOW
		amount = 12
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Heavy_Anti_tank_1		#AT-5 Konkurs
		amount = 24
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Anti_Air_1		#SA-16 Igla
		amount = 100
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = SP_Anti_Air_0		#Crotale
		amount = 20
		producer = FRA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = SP_Anti_Air_1		#SA-11 Buk
		amount = 18
		producer = SOV
	}

	#To fill up what's missing
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = command_control_equipment2
		amount = 450
		producer = FIN
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = mbt_hull_0
		variant_name = "T-55"
		amount = 70
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = mbt_hull_1
		variant_name = "T-72 SIM-1"
		amount = 160
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = IFV_1		#BMP-1
		amount = 163
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = IFV_3		#BMP-2
		amount = 110
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = APC_1		#BTR-60
		amount = 120
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = APC_2		#MT-LB
		amount = 220
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = APC_3		#Patria XA-180/185
		amount = 450
		producer = FIN
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_0	#D-30
		amount = 486
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_1	#155 K 83
		amount = 108
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_2	#155 K 98
		amount = 24
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = SP_arty_0	#2S1 Gvodzika
		amount = 72
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = SP_arty_1	#2S5 Giatsint-S
		amount = 91
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = SP_R_arty_0	#BM-21
		amount = 24
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = SP_R_arty_1	#RM-70
		amount = 36
		producer = CZE
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = util_vehicle_0	#ZIL-131
		amount = 200
		producer = SOV
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = util_vehicle_2	#SISU SA-150
		amount = 250
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = util_vehicle_1	#SISU A-45
		amount = 250
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = util_vehicle_2	#SISU SA-240
		amount = 200
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = util_vehicle_2	#Land Rover Defencer
		amount = 200
		producer = ENG
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = CV_MR_Fighter3 #F/A-18
		producer = USA
		amount = 64
	}
}